{"dmca":{"id":213,"type":"Dmca","title":"DMCA (Copyright) Complaint to Google","body":"The following message has been automatically forwarded to your\naddress for consultation, based on the contents of the message.\n\nReplies to this message will be returned to the Trakken system,\nand not sent to the customer.  A customer service agent will review\nthe information you provide, and compose a response to the customer,\nif necessary.\n\nFor more information on this ticket, click the link below:\nhttp://trax/html/trax.html?ticket_id=824898421\n\nThanks for your help.\n\nThe text of the message follows, and the full message is attached.\n\n\nOriginal Message Follows:\n------------------------\nFrom: voz.animal@hotmail.com\nSubject: Sua solicita\u00e7\u00e3o ao Google\nDate: Sun, 26 Jun 2011 12:46:37 +0000\n\n\n\nAutoDetectedBrowser: Firefox\nAutoDetectedOS: Windows XP\nIIILanguage: pt-BR\nIssueType: lr_courtorder\nLanguage: pt-BR\ncompanyname:\ncountry_residence: BR\ncourtorder_explain: Neste link:\n\nhttp://peloproximo.blogspot.com/2010/04/lei-n-2152007-anida-e-suipa-alertam.html#comment-form\n\n\nest\u00e1 sendo citado o seguinte sobre o projeto de Lei 215/2007 :\n\nLei n\u00ba 215/2007 - ANIDA e SUIPA alertam\nPL federal que cria C\u00f3digo Federal de Bem Estar Animal institui morte dos \n\nanimais\n\nMuitos t\u00eam repassado um abaixo assinado apoiando o projeto de lei 215/2007\n \nque institui o C\u00f3digo Federal de Bem Estar Animal. Mas muitos desconhecem\no  \npreju\u00edzo que este projeto de lei pode acarretar para a causa animal.\n...\nNo caso dele ser sancionado as Leis Estaduais e Municipais, em todo o  \nBrasil, que pro\u00edbem a matan\u00e7a de animais nos CCZ, Canis P\u00fablicos e  \nCong\u00eaneres n\u00e3o ter\u00e3o mais validade em v\u00e1rios de seus artigos, pois o\nC\u00f3digo  \nprev\u00ea a matan\u00e7a :\n\ndo mordedor compulsivo, cuja mordedura seja comprovada apenas laudo  \ntestemunhal ;\ndo animal em sofrimento;\ndo animal com fraturas;\ndo animal com hemorragias;\ndo animal com impossibilidade de locomo\u00e7\u00e3o;\ndo animal com mutila\u00e7\u00e3o;\ndo animal com feridas extensas ou profundas;\ndo animal com eviscera\u00e7\u00f5es e prolapsos com ocorr\u00eancias constatadas por  \nm\u00e9dico veterin\u00e1rio.\n\nFonte: Dra. Andr\u00e9a Lambert (ONG ANIDA)\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\n\nAcontece que isto \u00e9 a maior inverdade e responde a uma interpreta\u00e7\u00e3o muito\n \nerr\u00f4nea do que verdadeiramente o C\u00f3digo pretende regulamentar.\n\nConforme a reda\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei, que vc pode baixar aqui:\n\nhttp://www.camara.gov.br/proposicoesWeb/prop_mostrarintegra;jsessionid=41A31084A939B7B3B0A3E21E5D3C4B70.node1?codteor=436891&filename=PL+215%2F2007\n\n\no Artigo 43 reza o seguinte:\n\nSUBSE\u00c7\u00c3O V - Eutan\u00e1sia\n\nArt. 43. Os animais dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 eutan\u00e1sia quando:\n\nI. mordedor compulsivo;\n\nII. em sofrimento, apresentando fraturas, hemorragias, impossibilidade de \n\nlocomo\u00e7\u00e3o, mutila\u00e7\u00e3o, feridas\nextensas ou profundas, eviscera\u00e7\u00f5es e prolapsos, e demais ocorr\u00eancias  \nconstatadas por m\u00e9dico\nveterin\u00e1rio, cuja possibilidade de tratamento esteja prejudicada.\n\nE como vc pode apreciar, n\u00e3o precisa ser um g\u00eanio em direito para perceber\n \nque a an\u00e1lise dos sintomas que ir\u00e3o determinar a eutan\u00e1sia n\u00e3o pode ser  \nfeita indistintamente e sim de forma conjunta, da mesma forma em que est\u00e3o\n \nrelatadas e agrupadas dentro da se\u00e7\u00e3o (II) separadas por v\u00edrgulas e  \nformando um pacote de sintomas que o m\u00e9dico veterin\u00e1rio respons\u00e1vel dever\u00e1\n \nconsiderar em sua decis\u00e3o.\n\nApresentar isto numa lista separada por ponto e v\u00edrgula e dizer que o  \nC\u00f3digo prev\u00ea a matan\u00e7a nestes CASOS, de forma a induzir ao leitor que caso\n \nse constate apenas uma destas condi\u00e7\u00f5es o animal ser\u00e1 morto, \u00e9 muita  \ncovardia!\n\nMe recuso a acreditar que a Fonte: Dra. Andr\u00e9a Lambert (ONG ANIDA) que  \nconsta ao rodap\u00e9 da mat\u00e9ria, realmente est\u00e1 apoiando esta maneira de  \napresentar o C\u00f3digo \u00e0 opini\u00e3o p\u00fablica e n\u00e3o consiga distinguir a diferen\u00e7a\n \nentre a qual o Projeto de Lei \u00e9 relatado e a forma na qual est\u00e1 sendo  \napresentada na p\u00e1gina.\n\nIsto \u00e9 uma forma de cal\u00fania facilmente comprov\u00e1vel por qualquer pessoa que\n \ntenha acesso \u00e0 reda\u00e7\u00e3o \u00edntegra do projeto de Lei, publicamente divulgada\nna  \ninternet. Basta bater o olho na reda\u00e7\u00e3o do artigo e constatar que n\u00e3o \u00e9  \nisso que est\u00e1 escrito nele.\n\nA partir deste ato influencia-se a opini\u00e3o p\u00fablica de maneira  \ncontundentemente negativa sobre um projeto de lei que s\u00f3 vem beneficiar a \n\nprote\u00e7\u00e3o animal, na proposta de estabelecer um c\u00f3digo de bem-estar animal \n\nem todo o territ\u00f3rio nacional.\n\nA afirma\u00e7\u00e3o do site me levou a entrar em contato com a assessoria do  \nDeputado Tr\u00edpoli e marcar uma visita para discutirmos isto, sendo que  \nquando me foi exposta a falsa interpreta\u00e7\u00e3o de algo que est\u00e1 claramente  \nexpl\u00edcito dentro do artigo, eu n\u00e3o pude acreditar no tamanho da  \ntergiversa\u00e7\u00e3o que estava assistindo!\n\nEm contato com a Dra. Lambert ela se recusa a aceitar a falsidade  \nideol\u00f3gica de tal informa\u00e7\u00e3o postada no link de refer\u00eancia, e a tentativa \n\nde esclarecer uma quest\u00e3o puramente sem\u00e2ntica foi infrut\u00edfera!\n\nTenho estudado este PL com muita aten\u00e7\u00e3o. Minha vis\u00e3o global sobre ele \u00e9 a\n \nseguinte:\n\nEste C\u00f3digo \u00e9 a vanguarda dentro da Prote\u00e7\u00e3o Animal. Vem atualizar e  \npreencher os v\u00e1cuos da obsoleta Lei Arouca, regulamentar detalhadamente  \nquest\u00f5es priorit\u00e1rias da Causa Animal e fornecer instrumentos jur\u00eddicos de\n \ndefesa amplamente reivindicados por quem agita esta bandeira.\n\nO Projeto de Lei \u00e9 fundamentado num conhecimento profundo das diversas  \nvicissitudes que afligem a senci\u00eancia animal e visa valorizar e enaltecer\na  \ncondi\u00e7\u00e3o do mesmo a um patamar de sujeito de direito equipar\u00e1vel a padr\u00f5es\n \nde primeiro mundo.\n\n\u00c9 a primeira iniciativa legal decente que vejo em muitos anos e\nimpressiona  \npela sua abrang\u00eancia e especificidade. N\u00e3o se trata de um projeto  \ndirecionado a atender uma \u00fanica faceta de um problema ou uma \u00fanica  \nreivindica\u00e7\u00e3o da sociedade, mas sim de um C\u00f3digo \u00cdntegro que aborda um  \npercentual alt\u00edssimo dos absurdos que vemos diariamente ao lidar com a  \nCausa Animal.\n\nLonge de atender apelos abolicionistas ut\u00f3picos e irrealiz\u00e1veis, este  \nC\u00f3digo se constitui como um degrau palp\u00e1vel nesta dire\u00e7\u00e3o e parece ter\nsido  \nelaborado na medida perfeita do que pode ser absorvido, contemplado e  \naprovado por uma sociedade que lentamente desperta de uma letargia\nmilenar,  \nna qual a lembran\u00e7a de suas verdadeiras origens se perdeu nos meandros do \n\ncapitalismo exacerbado.\n\nGarantias constitucionais de uma minoria condenada pelo especismo se vem  \n\nrefor\u00e7adas a partir deste projeto e, na medida em que este C\u00f3digo fornece \n\ninstrumentos legais consistentes, sua san\u00e7\u00e3o ir\u00e1 facilitar sobremaneira a \n\nfun\u00e7\u00e3o assumida pela coletividade no que tange a apontar e denunciar as  \nfalhas do Poder P\u00fablico, no sentido de velar por esta minoria. Desta\nforma,  \na Causa Animal adquire uma nova relev\u00e2ncia e ganha um respaldo legal  \ninusitado, que al\u00e9m de sustentar juridicamente o objeto de suas a\u00e7\u00f5es traz\n \nfor\u00e7a renovada \u00e0 sua cruzada humanit\u00e1ria permanente ao assumir de forma  \nvoluntaria uma tutela que, em tese, pertenceria ao Estado.\n\nIsto abre in\u00fameras portas \u00e0 atua\u00e7\u00e3o da Prote\u00e7\u00e3o Animal e posso prever que\na  \nLei 215/2007 ser\u00e1 invocada em alta voz milhares de vezes, em nome de uma  \n\nJusti\u00e7a Animal, por aqueles que h\u00e1 tempos se sensibilizam por esta causa e\n \nutilizam sua VOZ para reivindicar um direito de igualdade, amplamente  \nesquecido pela grande maioria dos parlamentares brasileiros.\n\nManifesto meu total apoio a esta iniciativa e expresso absoluta anu\u00eancia a\n \neste Projeto de Lei do Deputado Ricardo Tr\u00edpoli, que condiz plenamente com\n \no ativismo que preconizo, sendo que n\u00e3o pouparei esfor\u00e7os para divulgar e \n\nconquistar ades\u00f5es com a finalidade de que este pequeno grande passo se  \ntorne concreto e venha a preencher um v\u00e1cuo de d\u00e9cadas na legisla\u00e7\u00e3o\nanimal  \ndeste pa\u00eds.\n\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\n\nPortanto, pe\u00e7o que seja considerado meu apelo e este conte\u00fado removido ou \n\nrevisto, j\u00e1 que se trata de uma interpreta\u00e7\u00e3o for\u00e7ada de um projeto de\nlei,  \namplamente divulgado nos meios de comunica\u00e7\u00e3o, e cuja deturpa\u00e7\u00e3o constitui\n \ncrime de falsidade ideol\u00f3gica, cal\u00fania e inj\u00faria!\n\n@>--->---- miguel etchepare\nfull_name: Miguel Etchepare\nhidden_product: blogger\nurl_box2_1:  \nhttp://peloproximo.blogspot.com/2010/04/lei-n-2152007-anida-e-suipa-alertam.html#comment-form\n\n\n\r\n\r\nAutoDetectedBrowser: Firefox\r\nAutoDetectedOS: Windows XP\r\nIIILanguage: pt-BR\r\nIssueType: lr_courtorder\r\nLanguage: pt-BR\r\ncompanyname:\r\ncountry_residence: BR\r\ncourtorder_explain: Neste link:\r\n\r\nhttp://peloproximo.blogspot.com/2010/04/lei-n-2152007-anida-e-suipa-alertam.html#comment-form\r\n\r\nest\u00e1 sendo citado o seguinte sobre o projeto de Lei 215/2007 :\r\n\r\nLei n\u00ba 215/2007 - ANIDA e SUIPA alertam\r\nPL federal que cria C\u00f3digo Federal de Bem Estar Animal institui morte dos  \r\nanimais\r\n\r\nMuitos t\u00eam repassado um abaixo assinado apoiando o projeto de lei 215/2007  \r\nque institui o C\u00f3digo Federal de Bem Estar Animal. Mas muitos desconhecem o  \r\npreju\u00edzo que este projeto de lei pode acarretar para a causa animal.\r\n...\r\nNo caso dele ser sancionado as Leis Estaduais e Municipais, em todo o  \r\nBrasil, que pro\u00edbem a matan\u00e7a de animais nos CCZ, Canis P\u00fablicos e  \r\nCong\u00eaneres n\u00e3o ter\u00e3o mais validade em v\u00e1rios de seus artigos, pois o C\u00f3digo  \r\nprev\u00ea a matan\u00e7a :\r\n\r\ndo mordedor compulsivo, cuja mordedura seja comprovada apenas laudo  \r\ntestemunhal ;\r\ndo animal em sofrimento;\r\ndo animal com fraturas;\r\ndo animal com hemorragias;\r\ndo animal com impossibilidade de locomo\u00e7\u00e3o;\r\ndo animal com mutila\u00e7\u00e3o;\r\ndo animal com feridas extensas ou profundas;\r\ndo animal com eviscera\u00e7\u00f5es e prolapsos com ocorr\u00eancias constatadas por  \r\nm\u00e9dico veterin\u00e1rio.\r\n\r\nFonte: Dra. Andr\u00e9a Lambert (ONG ANIDA)\r\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\r\n\r\nAcontece que isto \u00e9 a maior inverdade e responde a uma interpreta\u00e7\u00e3o muito  \r\nerr\u00f4nea do que verdadeiramente o C\u00f3digo pretende regulamentar.\r\n\r\nConforme a reda\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei, que vc pode baixar aqui:\r\n\r\nhttp://www.camara.gov.br/proposicoesWeb/prop_mostrarintegra;jsessionid=41A31084A939B7B3B0A3E21E5D3C4B70.node1?codteor=436891&filename=PL+215%2F2007\r\n\r\no Artigo 43 reza o seguinte:\r\n\r\nSUBSE\u00c7\u00c3O V - Eutan\u00e1sia\r\n\r\nArt. 43. Os animais dever\u00e3o ser submetidos \u00e0 eutan\u00e1sia quando:\r\n\r\nI. mordedor compulsivo;\r\n\r\nII. em sofrimento, apresentando fraturas, hemorragias, impossibilidade de  \r\nlocomo\u00e7\u00e3o, mutila\u00e7\u00e3o, feridas\r\nextensas ou profundas, eviscera\u00e7\u00f5es e prolapsos, e demais ocorr\u00eancias  \r\nconstatadas por m\u00e9dico\r\nveterin\u00e1rio, cuja possibilidade de tratamento esteja prejudicada.\r\n\r\nE como vc pode apreciar, n\u00e3o precisa ser um g\u00eanio em direito para perceber  \r\nque a an\u00e1lise dos sintomas que ir\u00e3o determinar a eutan\u00e1sia n\u00e3o pode ser  \r\nfeita indistintamente e sim de forma conjunta, da mesma forma em que est\u00e3o  \r\nrelatadas e agrupadas dentro da se\u00e7\u00e3o (II) separadas por v\u00edrgulas e  \r\nformando um pacote de sintomas que o m\u00e9dico veterin\u00e1rio respons\u00e1vel dever\u00e1  \r\nconsiderar em sua decis\u00e3o.\r\n\r\nApresentar isto numa lista separada por ponto e v\u00edrgula e dizer que o  \r\nC\u00f3digo prev\u00ea a matan\u00e7a nestes CASOS, de forma a induzir ao leitor que caso  \r\nse constate apenas uma destas condi\u00e7\u00f5es o animal ser\u00e1 morto, \u00e9 muita  \r\ncovardia!\r\n\r\nMe recuso a acreditar que a Fonte: Dra. Andr\u00e9a Lambert (ONG ANIDA) que  \r\nconsta ao rodap\u00e9 da mat\u00e9ria, realmente est\u00e1 apoiando esta maneira de  \r\napresentar o C\u00f3digo \u00e0 opini\u00e3o p\u00fablica e n\u00e3o consiga distinguir a diferen\u00e7a  \r\nentre a qual o Projeto de Lei \u00e9 relatado e a forma na qual est\u00e1 sendo  \r\napresentada na p\u00e1gina.\r\n\r\nIsto \u00e9 uma forma de cal\u00fania facilmente comprov\u00e1vel por qualquer pessoa que  \r\ntenha acesso \u00e0 reda\u00e7\u00e3o \u00edntegra do projeto de Lei, publicamente divulgada na  \r\ninternet. Basta bater o olho na reda\u00e7\u00e3o do artigo e constatar que n\u00e3o \u00e9  \r\nisso que est\u00e1 escrito nele.\r\n\r\nA partir deste ato influencia-se a opini\u00e3o p\u00fablica de maneira  \r\ncontundentemente negativa sobre um projeto de lei que s\u00f3 vem beneficiar a  \r\nprote\u00e7\u00e3o animal, na proposta de estabelecer um c\u00f3digo de bem-estar animal  \r\nem todo o territ\u00f3rio nacional.\r\n\r\nA afirma\u00e7\u00e3o do site me levou a entrar em contato com a assessoria do  \r\nDeputado Tr\u00edpoli e marcar uma visita para discutirmos isto, sendo que  \r\nquando me foi exposta a falsa interpreta\u00e7\u00e3o de algo que est\u00e1 claramente  \r\nexpl\u00edcito dentro do artigo, eu n\u00e3o pude acreditar no tamanho da  \r\ntergiversa\u00e7\u00e3o que estava assistindo!\r\n\r\nEm contato com a Dra. Lambert ela se recusa a aceitar a falsidade  \r\nideol\u00f3gica de tal informa\u00e7\u00e3o postada no link de refer\u00eancia, e a tentativa  \r\nde esclarecer uma quest\u00e3o puramente sem\u00e2ntica foi infrut\u00edfera!\r\n\r\nTenho estudado este PL com muita aten\u00e7\u00e3o. Minha vis\u00e3o global sobre ele \u00e9 a  \r\nseguinte:\r\n\r\nEste C\u00f3digo \u00e9 a vanguarda dentro da Prote\u00e7\u00e3o Animal. Vem atualizar e  \r\npreencher os v\u00e1cuos da obsoleta Lei Arouca, regulamentar detalhadamente  \r\nquest\u00f5es priorit\u00e1rias da Causa Animal e fornecer instrumentos jur\u00eddicos de  \r\ndefesa amplamente reivindicados por quem agita esta bandeira.\r\n\r\nO Projeto de Lei \u00e9 fundamentado num conhecimento profundo das diversas  \r\nvicissitudes que afligem a senci\u00eancia animal e visa valorizar e enaltecer a  \r\ncondi\u00e7\u00e3o do mesmo a um patamar de sujeito de direito equipar\u00e1vel a padr\u00f5es  \r\nde primeiro mundo.\r\n\r\n\u00c9 a primeira iniciativa legal decente que vejo em muitos anos e impressiona  \r\npela sua abrang\u00eancia e especificidade. N\u00e3o se trata de um projeto  \r\ndirecionado a atender uma \u00fanica faceta de um problema ou uma \u00fanica  \r\nreivindica\u00e7\u00e3o da sociedade, mas sim de um C\u00f3digo \u00cdntegro que aborda um  \r\npercentual alt\u00edssimo dos absurdos que vemos diariamente ao lidar com a  \r\nCausa Animal.\r\n\r\nLonge de atender apelos abolicionistas ut\u00f3picos e irrealiz\u00e1veis, este  \r\nC\u00f3digo se constitui como um degrau palp\u00e1vel nesta dire\u00e7\u00e3o e parece ter sido  \r\nelaborado na medida perfeita do que pode ser absorvido, contemplado e  \r\naprovado por uma sociedade que lentamente desperta de uma letargia milenar,  \r\nna qual a lembran\u00e7a de suas verdadeiras origens se perdeu nos meandros do  \r\ncapitalismo exacerbado.\r\n\r\nGarantias constitucionais de uma minoria condenada pelo especismo se vem  \r\nrefor\u00e7adas a partir deste projeto e, na medida em que este C\u00f3digo fornece  \r\ninstrumentos legais consistentes, sua san\u00e7\u00e3o ir\u00e1 facilitar sobremaneira a  \r\nfun\u00e7\u00e3o assumida pela coletividade no que tange a apontar e denunciar as  \r\nfalhas do Poder P\u00fablico, no sentido de velar por esta minoria. Desta forma,  \r\na Causa Animal adquire uma nova relev\u00e2ncia e ganha um respaldo legal  \r\ninusitado, que al\u00e9m de sustentar juridicamente o objeto de suas a\u00e7\u00f5es traz  \r\nfor\u00e7a renovada \u00e0 sua cruzada humanit\u00e1ria permanente ao assumir de forma  \r\nvoluntaria uma tutela que, em tese, pertenceria ao Estado.\r\n\r\nIsto abre in\u00fameras portas \u00e0 atua\u00e7\u00e3o da Prote\u00e7\u00e3o Animal e posso prever que a  \r\nLei 215/2007 ser\u00e1 invocada em alta voz milhares de vezes, em nome de uma  \r\nJusti\u00e7a Animal, por aqueles que h\u00e1 tempos se sensibilizam por esta causa e  \r\nutilizam sua VOZ para reivindicar um direito de igualdade, amplamente  \r\nesquecido pela grande maioria dos parlamentares brasileiros.\r\n\r\nManifesto meu total apoio a esta iniciativa e expresso absoluta anu\u00eancia a  \r\neste Projeto de Lei do Deputado Ricardo Tr\u00edpoli, que condiz plenamente com  \r\no ativismo que preconizo, sendo que n\u00e3o pouparei esfor\u00e7os para divulgar e  \r\nconquistar ades\u00f5es com a finalidade de que este pequeno grande passo se  \r\ntorne concreto e venha a preencher um v\u00e1cuo de d\u00e9cadas na legisla\u00e7\u00e3o animal  \r\ndeste pa\u00eds.\r\n\r\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\r\n\r\nPortanto, pe\u00e7o que seja considerado meu apelo e este conte\u00fado removido ou  \r\nrevisto, j\u00e1 que se trata de uma interpreta\u00e7\u00e3o for\u00e7ada de um projeto de lei,  \r\namplamente divulgado nos meios de comunica\u00e7\u00e3o, e cuja deturpa\u00e7\u00e3o constitui  \r\ncrime de falsidade ideol\u00f3gica, cal\u00fania e inj\u00faria!\r\n\r\n@>--->---- miguel etchepare\r\nfull_name: Miguel Etchepare\r\nhidden_product: blogger\r\nurl_box2_1:  \r\nhttp://peloproximo.blogspot.com/2010/04/lei-n-2152007-anida-e-suipa-alertam.html#comment-form\r\n","date_sent":"2011-06-26T04:00:00Z","date_received":"2011-06-26T04:00:00Z","topics":["Copyright","DMCA Safe Harbor"],"sender_name":null,"principal_name":null,"recipient_name":"Google, Inc. [Blogger]","works":[{"description":"Unknown work","infringing_urls":[],"copyrighted_urls":[]}],"tags":[],"jurisdictions":[],"action_taken":"Yes","language":null}}