{"dmca":{"id":49576,"type":"Dmca","title":"DMCA (Copyright) Complaint to Google","body":null,"date_sent":"2012-06-08T04:00:00Z","date_received":"2012-06-08T04:00:00Z","topics":["Copyright","DMCA Safe Harbor"],"sender_name":"JotaBrindes","principal_name":"JotaBrindes","recipient_name":"Google, Inc.","works":[{"description":"As imagens utilizadas s\u00e3o ao todo 7:\r\n1- A primeira e mais utilizada \u00e9 a de uma ilustra\u00e7\u00e3o em mang\u00e1 estilizada de noivos, sendo que a noiva  possui cabelos pretos, vestido branco tomara-que-caia, buqu\u00ea de flores vermelhas e sand\u00e1lia vermelha, al\u00e9m de um v\u00e9u comprido. O noivo traja terno preto, tem os cabelos castanhos, colete cinza e gravata cinza, al\u00e9m de sapatos pretos.","infringing_urls":[{"url":"http://arianaecaio.blogspot.com.br/2011/10/vamos-nos-casar.html%20-%20o%20header"},{"url":"http://aultimanamidia-nonete.blogspot.com.br/2011/04/imagens-para-casamento.html%20-%20a%207%C2%AA%20imagem"},{"url":"http://fornoivasce.blogspot.com.br/2011/04/desenho-de-noivinhos.html%20%20-%20a%2018%C2%AA%20imagem"},{"url":"http://nandaglicia.wordpress.com/tag/noivinhos/"},{"url":"http://phtais.blogspot.com.br/%20-%20o%20header"},{"url":"http://produto.mercadolivre.com.br/MLB-238075688-caneca-personalizada-casamento-brinde-celofane-e-laco-_JM%20-a%20minha%20imagem%20virou%20um%20produto%20de%20vend"},{"url":"http://saladepalpitesdavera.blogspot.com.br/2011/10/scraps-para-casamento.html%20-%20a%20imagem%2062%C2%AA"},{"url":"http://solteirasnoivascasadas.wordpress.com/category/noivinhos-para-convite/%20a%2016%C2%AA%20imagem"}],"copyrighted_urls":[{"url":"http://jotabrindes.wordpress.com"}]},{"description":"2- a segunda \u00e9 uma vers\u00e3o em grayscale da ilustra\u00e7\u00e3o descrita no primeiro item, que \u00e9 \u00e9 a de uma ilustra\u00e7\u00e3o em mang\u00e1 estilizada de noivos, sendo que a noiva  possui cabelos pretos, vestido branco tomara-que-caia, buqu\u00ea de flores vermelhas e sand\u00e1lia vermelha, al\u00e9m de um v\u00e9u comprido. O noivo traja terno preto, tem os cabelos castanhos, colete cinza e gravata cinza, al\u00e9m de sapatos pretos","infringing_urls":[{"url":"http://aultimanamidia-nonete.blogspot.com.br/2011/04/imagens-para-casamento.html%20a%203%C2%AA%20imagem"},{"url":"http://saladepalpitesdavera.blogspot.com.br/2011/10/scraps-para-casamento.html%20a%2061%C2%AA%20imagem"},{"url":"http://solteirasnoivascasadas.wordpress.com/category/noivinhos-para-convite/%20%20a%2015%C2%AA%20imagem"}],"copyrighted_urls":[{"url":"http://jotabrindes.wordpress.com"}]},{"description":"3- a terceira \u00e9 uma vers\u00e3o em preto e branco da descrita no item 1, que \u00e9 \u00e9 a de uma ilustra\u00e7\u00e3o em mang\u00e1 estilizada de noivos, sendo que a noiva  possui cabelos pretos, vestido branco tomara-que-caia, buqu\u00ea de flores vermelhas e sand\u00e1lia vermelha, al\u00e9m de um v\u00e9u comprido. O noivo traja terno preto, tem os cabelos castanhos, colete cinza e gravata cinza, al\u00e9m de sapatos pretos","infringing_urls":[{"url":"http://aultimanamidia-nonete.blogspot.com.br/2011/04/imagens-para-casamento.html%20a%204%C2%AA%20imagem"},{"url":"http://saladepalpitesdavera.blogspot.com.br/2011/10/scraps-para-casamento.html%20a%20imagem%2063%C2%AA"},{"url":"http://solteirasnoivascasadas.wordpress.com/category/noivinhos-para-convite/%20a%20imagem%2017%C2%AA"}],"copyrighted_urls":[{"url":"http://jotabrindes.wordpress.com"}]},{"description":"4- A imagem trata-se de uma segunta caricatura com noivinhos, em que a noiva possui um vestido em off-white tomara que caia com uma flor na cintura, buqu\u00ea de rosas pink, v\u00e9u curto, cabelos presos loiros, e sand\u00e1lia pink. O noivo \u00e9 loiro, possui cavanhaque, est\u00e1 com a m\u00e3o no bolso e o erno \u00e9 azulado. Essa imagem foi modificada em um dos links para que a noiva tivesse cabelos castanhos e o noivo tamb\u00e9m.","infringing_urls":[{"url":"http://aultimanamidia-nonete.blogspot.com.br/2011/04/imagens-para-casamento.html%20a%20segunda%20imagem"},{"url":"http://solteirasnoivascasadas.wordpress.com/category/noivinhos-para-convite/%20a%206%C2%AA%20imagem%20foi%20alterada%20a%20cor%20dos%20cabelos"}],"copyrighted_urls":[{"url":"http://jotabrindes.wordpress.com"}]},{"description":"5- A noiva tem cabelos castanhos e possui um vestido branco, com um v\u00e9u comprido. O noivo tem cabelos castanhos escuros, usa oculos, tem o terno acinzentado e o casal segura uma gatinha amarela com uma pintinha marrom na cabe\u00e7a.","infringing_urls":[{"url":"http://aultimanamidia-nonete.blogspot.com.br/2011/04/imagens-para-casamento.html%20a%205%C2%AA%20e%208%C2%AA%20imagens"},{"url":"http://saladepalpitesdavera.blogspot.com.br/2011/10/scraps-para-casamento.html%20a%2066%C2%AA%20imagem"}],"copyrighted_urls":[{"url":"http://jotabrindes.wordpress.com"}]},{"description":"6- \u00e9 uma imagem em preto e branco que serve de exemplo de meu trabalho na JotaBrindes. \u00c9 em preto e branco. \u00c9 uma noiva com cabelos compridos, e o v\u00e9u \u00e9 curto, o terno do noivo \u00e9 preto e cabelos claros","infringing_urls":[{"url":"http://www.bomnegocio.com/sao_paulo/grande_campinas/lembrancinha_caneca_de_chopp_de_acrilico_10392704.htm%20-%20outro%20produto%20com%20minha%20imagem"}],"copyrighted_urls":[{"url":"http://jotabrindes.wordpress.com"}]},{"description":"7- \u00c9 uma imagem antiga que fiz para o casamento do meu irm\u00e3o, em 2008. \u00c9 a imagem de um casal com a noivinha de cabelos castanhos e ondulados, com um vestido branco armado , buqu\u00ea de flores rosa, v\u00e9u curto com flores . O noivo tem olhos verdes, cabelos castanhos, fraque azul, cal\u00e7as cinzas e sapatos marrons.","infringing_urls":[{"url":"http://aultimanamidia-nonete.blogspot.com.br/2011/04/imagens-para-casamento.html"}],"copyrighted_urls":[{"url":"http://jotabrindes.wordpress.com"}]}],"tags":[],"jurisdictions":[],"action_taken":"Yes","language":null}}