{"dmca":{"id":14750,"type":"Dmca","title":"DMCA (Copyright) Complaint to Google","body":null,"date_sent":"2012-06-06T04:00:00Z","date_received":"2012-06-06T04:00:00Z","topics":["Copyright","DMCA Safe Harbor"],"sender_name":"Ana Didier","principal_name":"Ana Carla D' Oliveira Pinheiro Mendon\u00e7a  ","recipient_name":"Google, Inc. [Blogger]","works":[{"description":"O retorno do Bullying\npor In\u00eas\u2026a Ter\u00e7a-feira, 6 de Dezembro de 2011 \u00e0s 18:17\nTal como o meu psic\u00f3logo me avisou, depois do discurso passados uns tempos  \niria voltar tudo novamente. Como j\u00e1 estava preparada e como o sil\u00eancio  \nacabou, decidi que vou fazer um di\u00e1rio sobre todas as coisas que acontecem.  \nOra bem, no dia 30 do m\u00eas passado e ap\u00f3s mais umas amea\u00e7as de futuros  \ndesaparecimentos para objectos meus, desta vez os meus \"queridos\" colegas  \nLouren\u00e7o (\u2026), Diogo (\u2026), Pedro (...), Pedro (...) (esta novidade de um  \nex-amigo fazer parte dos bullys, explico a seguir) e Rodrigo (...) fizeram  \ndesaparecer da minha mala, um Ipod, 2 phones e as chaves da minha casa!!!!  \nEnfim, espero que o Ipod lhes d\u00ea uma tremenda dor de ouvidos, e estou  \nansiosa que passem c\u00e1 por casa para darem uso \u00e0s chaves - vai ser  \ndivertido! Claro que a Mafalda (\u2026), continua a destilar veneno e a nova  \nmoda \u00e9 que eu falo mal de toda a gente e nas costas do mesmos - deve ser  \numa piada, porque \u00e9 mesmo na cara, minha querida bully, apaixonada por mim  \ne obcecada por me seguir at\u00e9 ao fim do mundo! Como a minha m\u00e3e costuma  \ndizer, dai-me paci\u00eancia por ter esta f\u00e3 incondicional!\nEntretanto, e no meio destas maravilhosas situa\u00e7\u00f5es, aquele que eu  \nconsiderava um irm\u00e3o, resolveu empranhar pelos ouvidos, porque enfim a  \npersonalidade dele \u00e9 forte e o seu car\u00e1cter um verdadeiro esplendor! Ent\u00e3o,  \ncom os ouvidos a beira de ter muitos filhos e em plena aula de hist\u00f3ria l\u00e1  \nsurge o vacticinio daquele que se chama Pedro (\u2026), actualmente o Santo  \nPedro ..., como carinhosamente c\u00e1 em casa passamos a chamar: \"tu falas mal  \nde toda a gente! Tu falas mal nas costas!\"\nPasme-se a brilhante ideia da criatura santificada! E o que \u00e9 falar mal  \npara o Santo Pedro (\u2026) perguntam-se!\nBem, \u00e9 usar as alcunhas para os visados que me ofendem e que toda a turma  \nusa, de cada vez que alguns deles me chamam de gorda, P*ta, P*ta de M**da  \nentre outros \"elogios glamorosos\" - e as alcunhas s\u00e3o: para o Diogo (\u2026) -  \nBicha e para o Pedro \u2026 - Bianca, sempre perseguido de um cala-te vigoroso  \nque acaba por funcionar porque a coragem, como todos sabem, n\u00e3o \u00e9 uma  \ncaracter\u00edstica dos bullys! E pronto l\u00e1 se calam a Bianca e o Bicha at\u00e9 novo  \nataque! LOL\nTodos os chamam isso - mas pelos vistos eu n\u00e3o tenho direito de resposta  \npara o Santo Pedro. \u00c9 caso para se dizer que a ora\u00e7\u00e3o dele passou a ser -  \nperdoai-nos todas as nossas ofensas, menos a In\u00eas que n\u00e3o tem direito. LOL\nOra bem, c\u00e1 em casa como j\u00e1 tudo um bocadinho saturado, participa\u00e7\u00f5es  \ndisciplinares para os ditos e umas cartinhas que a minha mam\u00e3 enviou ao  \nSanto Pedro. Desulpam l\u00e1 o rapaz que apesar de estar no 9.\u00ba ano, enfim tem  \ndificuldade em escrever em Portugu\u00eas!\n\nCarta da minha m\u00e3e a 5/11/2011\nCaro Pedro,\nN\u00e3o nos conhecemos pessoalmente mas j\u00e1 ouvi falar muito de si.\nSou a m\u00e3e da In\u00eas e o meu nome \u00e9 Ana (\u2026)\nFoi no entanto com espanto que soube que na 6.\u00aa feira passada, dia  \n2/12/2011 resolveu acusar a In\u00eas em plena sala de aulas de hist\u00f3ria de que  \n\u201ca In\u00eas falava mal de toda a gente\u201d e mais \u201cfalava mal de toda a gente nas  \ncostas\u201d.\nN\u00e3o deixa de ser extraordin\u00e1ria essa afirma\u00e7\u00e3o porque a In\u00eas fala o que tem  \na falar na cara das pessoas e creio que se tiver mem\u00f3ria lembrar-se-\u00e1 que  \nnas poucas conversas que ela teve consigo n\u00e3o falou mal de absolutamente  \nningu\u00e9m.\nMais grave ainda que para al\u00e9m da injusti\u00e7a da mesma, seja feita  \nexactamente nos mesmos moldes da acusa\u00e7\u00e3o que habitualmente a vossa colega  \nMafalda, colega Louren\u00e7o, colega Diogo e colega Pedro (\u2026) fazem  \nhabitualmente e a\u00ed sim nas costas da In\u00eas.\nParece-me caro Pedro, que enfim, fez das palavras dos seus amigos as suas \u2013  \npena que essa acusa\u00e7\u00e3o n\u00e3o colha pela verdade dos factos.\nHoje ter\u00e1 dito \u00e0 In\u00eas que ela chama de Bicha ao Diogo e Bianca ao Pedro  \n(...),\nMuito bem, isso para si ser\u00e1 falar mal!\nEmbora por princ\u00edpio n\u00e3o concorde com esse g\u00e9nero de atitudes,  \ncompreendo-as num contexto escolar e compreendo mais ainda quando s\u00e3o  \nrespostas a ofensas graves.\nEnt\u00e3o Pedro, diga-me uma coisa com toda a honestidade, mais ainda, com  \nhonestidade para si mesmo: Nunca chamou de Bicha ao Diogo e Bianca ao Pedro  \n(\u2026)? Nunca?\nClaro que j\u00e1 chamou e muitas outras coisas \u2013 mas a In\u00eas \u00e9 que fala mal dos  \noutros n\u00e3o \u00e9 Pedro!?!\nEnt\u00e3o e diga-me l\u00e1 uma coisa Pedro, se estivesse durante cerca de 3 anos a  \nser ofendido como a In\u00eas tem sido ofendida de todas as maneiras, ser  \nchamada de \u201cgorda\u201d; \u201cp\u2026.\u201d; \u201cp\u2026. de m\u2026.\u201d; \u201ctu e a tua fam\u00edlia de m\u2026.\u201d; \u201cp\u2026.  \nde um c\u2026.\u201d , acha que responder com as alcunhas que voc\u00eas puseram aos  \nvossos colegas \u00e9 falar mal?????\nEnt\u00e3o para si, quando a In\u00eas se defende e usa as alcunhas que toda a turma  \nusa com o Diogo e o Pedro \u2026 \u2013 a In\u00eas fala mal de toda a gente \u2013 mas voc\u00eas,  \nbem voc\u00eas s\u00e3o uns santos com plenos direitos em us\u00e1-las!!!! Dai-me muita  \npaci\u00eancia!\nJ\u00e1 agora, calculo que tamb\u00e9m ache correcto que o Pedro juntamente com  \noutros colegas, na 6.\u00aa feira, dia 25/11/2011, nomeadamente: Louren\u00e7o (\u2026);  \nRodrigo (\u2026); Diogo (\u2026) e Pedro (\u2026), entre outros que a In\u00eas n\u00e3o  \nidentificou, v\u00e3o ter com ela num intervalo, sendo que quem avan\u00e7a \u00e9 o Diogo  \n(\u2026) e Pedro (\u2026), para mais uma vez ofender a In\u00eas, meterem-se numa  \nbrincadeira que ela tinha tido com o Jos\u00e9 (\u2026) e amea\u00e7arem que \u201cv\u00e3o come\u00e7ar  \na desaparecer coisas da In\u00eas\u201d.\nCalculo igualmente que concorde, que no dia do corta-mato, 30/11/2011,  \nenquanto voc\u00ea estava na sala de contagens onde estavam todas as malas,  \njuntamente com o Louren\u00e7o (\u2026) e Rodrigo (\u2026), sendo que posteriormente  \njuntaram-se a v\u00f3s o Pedro (\u2026) tenha desaparecido da mala da In\u00eas as chaves,  \n2 phones e o Ipod?!?!?\nCalculo que de facto ache correcto que as amea\u00e7as se cumpram!!!!!\nEnfim, n\u00e3o posso deixar de concordar com a In\u00eas, quando ela diz e sente que  \no Pedro de facto foi uma desilus\u00e3o como amigo \u2013 os amigos n\u00e3o fazem estas  \ncoisas uns aos outros.\nCompreendo igualmente que o Pedro, enfim, tal como a maior parte dos  \nadolescentes, tem uma opini\u00e3o mut\u00e1vel \u00e0 influ\u00eancia dos outros \u2013 mas como  \nadulta cabe-me lhe dizer, que essas atitudes s\u00e3o conden\u00e1veis e deixar-lhe  \nsomente dois conselhos e um pedido:\nPense mais por si pr\u00f3prio do que pela cabe\u00e7a dos outros.\nAten\u00e7\u00e3o com as afirma\u00e7\u00f5es e julgamentos de car\u00e1cter em rela\u00e7\u00e3o ao pr\u00f3ximo,  \nainda mais quando tem os seus telhados de vidro.\nE se n\u00e3o tiver nada de \u00fatil e agrad\u00e1vel para dizer \u00e0 In\u00eas, abstenha-se de a  \nincomodar, porque n\u00e3o nada pior do que levar uma facada daqueles quer no  \npassado consider\u00e1mos amigos!\nCumprimentos,\nAna (\u2026)\n\nResposta num p\u00e9ssimo Portugu\u00eas do Santo Pedro (\u2026) a 5/11/2011\nEst\u00e1 me a insunar de ter tirado ou o Louren\u00e7o ou o Rodrigo as chaves o 2  \nphones e o ipod a sua filha? Sinceramente quem est\u00e1 desiludido, hoje falei  \ncm ela na escola, e eu sim fiquei desiludido. Ela sabe muito bem o que  \nchama ao Pedro (\u2026) e ao Diogo (\u2026), eu disse-lhe na cara, que ela gosta de  \nofender os outros mas nao gosta que lhe ofendam a ela. Eu sou direto digo o  \nque penso logo. Tratava a In\u00eas como uma irma mas agora --' sinceramente..  \nNao quero mais conversas.\n\nResposta da minha m\u00e3e chocad\u00edssima com o Portugu\u00eas deste \"Santo\" que ofende  \na l\u00edngua de Cam\u00f5es a 6/11/2011\nCaro Pedro \u2026,\nN\u00e3o estou a insinuar absolutamente nada - estou a afirmar que no dia  \n30/11/2011 (ali\u00e1s tal como h\u00e1 cerca de 2 anos atr\u00e1s onde roubaram 1  \ntelem\u00f3vel \u00e0 In\u00eas - t\u00edpico de bullys) roubaram \u00e0 In\u00eas um Ipod, 2 phones e  \nchaves. N\u00e3o deixa de ser curioso que tenha sido na prova de corta-mato na  \nsala onde 4 de voc\u00eas estavam presentes os mesmos que estiveram e fizeram as  \namea\u00e7as (o que voc\u00ea, ali\u00e1s, nem desmentiu - porque ser\u00e1!?!). Curioso,  \nn\u00e3o!!!!! Quanto ao facto da carapu\u00e7a lhe servir, isso \u00e9 consigo - eu  \nlimito-me a constatar coincid\u00eancias!!!!!\nO que eu acho mesmo piada, \u00e9 que voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o directo com os outros nos  \ndefeitos dos mesmos mas enfim tem dificuldade em assumir os seus erros e  \nclaro que voc\u00ea \u00e9 um santo que nunca chamou aos seus magn\u00edficos amigos nome  \nalgum - claro que n\u00e3o, Pedro! Ou deveria dizer Santo Pedro!?!\nDiz que foi conversar com a In\u00eas - foi???? Ou foi mais uma vez reformular  \nas acusa\u00e7\u00f5es anteriores e virou as costas porque enfim voc\u00ea que critica os  \noutros tem dificuldade em ouvir as cr\u00edticas que lhe t\u00eam para dizer! Um  \nbocado de bom-senso ficava-lhe bem!!!!!\nQuanto ao tratar a In\u00eas como irm\u00e3, bem tenho imensa pena da sua verdadeira  \nirm\u00e3 se for tratada da mesma forma, mais pena ainda que a aus\u00eancia de  \npessoas importantes n\u00e3o lhe tenham servido de li\u00e7\u00e3o de vida, amor, amizade  \ne correc\u00e7\u00e3o. N\u00e3o se preocupe que mais adiante a vida sempre nos ensina!!!!\nMais uma vez agrade\u00e7o que tanto o Pedro como os seus \"amigos\" n\u00e3o voltem a  \nincomodar a In\u00eas, para n\u00f3s n\u00e3o sermos for\u00e7ados a vos incomodar!!!!\nE agora sim, chega de conversa e vamos ao actos que forem necess\u00e1rios!\nCumprimentos,\nAna (\u2026)","infringing_urls":[],"copyrighted_urls":[]}],"tags":[],"jurisdictions":[],"action_taken":"Yes","language":null}}