{"other":{"id":28014,"type":"Other","title":"Other notice to Google, Inc.","date_sent":"2012-01-18T05:00:00Z","date_received":"2012-01-18T05:00:00Z","topics":["Uncategorized"],"sender_name":"Rafa\u00b3 Piotr Szyma\u00f1ski","principal_name":null,"recipient_name":"Google, Inc.","works":[{"complaint":"\"Rafa\u00b3 Piotr Szyma\u00f1ski, Radny Miejski w firmie Miasto\nJelenia G\u00f3ra. Polaku, nie g\u00b3osuj wi\u00eacej na bezmy\u00b6lnego ob\u00bfyda!\"\n\n\"Stefan Kosiewski tylko \u00bfydowi g\u00b3upiemu mog\u00b3o przyj\u00b6\u00e6 na my\u00b6l nazwanie tak\nobrazka n\u00eadzy, do kt\u00f3rej doprowadzili Polsk\u00ea \u00bfydokomuno\u00b6ci\"\n\n\"Radny Miasta Jelenia G\u00f3ra popisuje si\u00ea ob\u00bfydliwym poczuciem bezkarnego\nszydzenia z Polsko\u00b6ci fotografuj\u00b1c ma\u00b3ego fiata w Kudowie i\npodpisuj\u00b1c:POLSKA MY\u00a6L TECHNICZNA\"\n\n\"Polaku w Jeleniej G\u00f3rze, nie g\u00b3osuj wi\u00eacej na bezmy\u00b6lnego ob\u00bfyda!\"\n\nTre\u00b6\u00e6 antysemicka i rasistowska. Obra\u00bfa moj\u00b1 osob\u00ea i szkaluje mnie. Podaje\nmoje dane i publikuje moje materia\u00b3y.\nurl_box3_1:","original_work_urls":[],"problematic_urls":[{"url":"http://job.blox.pl/2011/04/Rafal-Piotr-Szymanski-Radny-Miejski-w-firmie.html"},{"url":"http://www.google.com/url?sa=D&q=http%3A%2F%2Fjob.blox.pl%2F2011%2F04%2FRafal-Piotr-Szymanski-Radny-Miejski-w-firmie.html"}]}],"tags":[],"jurisdictions":[],"action_taken":"Yes","language":null,"explanation":null}}