{"dmca":{"id":23586,"type":"Dmca","title":"Blog Posts DMCA (Copyright) Complaint to Google","body":null,"date_sent":"2012-11-14T05:00:00Z","date_received":"2012-11-14T05:00:00Z","topics":["Copyright","DMCA Safe Harbor"],"sender_name":"http://www.zonadepressaooooo.blogspot.com.br","principal_name":"Julian Bertasso Tobar","recipient_name":"Google, Inc. [Blogger]","works":[{"description":"SEGUNDA-FEIRA: RECUPERA\u00c7\u00c3O PASSIVA -  \nALTERN\u00c2NCIA HORIZONTAL EM ESPECIFICIDADE\n\n(aqui o Sr. Rodrigo Poletto plagiou a postagem INTEGRALMENTE, retirando  \napenas o que lhe convinha (por exemplo a parte em que digo sobre uma aula \n\nque tive na minha faculdade), para deixar a entender que ele era o autor e\n \nn\u00e3o eu, porque retirou coisas relacionadas a minha realidade pessoal e  \nprofissional.\nUm trecho plagiado (a titulo de exemplo, mas a postagem est\u00e1 integralmente\n \nplagiada): Procede-se a recupera\u00e7\u00e3o passiva dos atletas. O dia p\u00f3s-jogo \u00e9 \n\nrepresentado pela cor branca no morfociclo padr\u00e3o, que simboliza o nada: a\n \naus\u00eancia de treino, o dia de descanso.\n\nMas porqu\u00ea descansar? Se \u00e9 de senso comum na literatura dizer que realizar\n \nrecupera\u00e7\u00e3o ativa, um dia ap\u00f3s um evento de esfor\u00e7o m\u00e1ximo, acelera a  \nrecupera\u00e7\u00e3o dos indicadores fisiol\u00f3gicos do jogador. (Bangsboo, 1994 in  \nSousa, 2007). ?\n\nBangsboo (1977), sobre este tema, acrescenta que a corrida cont\u00ednua de  \nbaixa intensidade e os alongamentos s\u00e3o exemplos de exerc\u00edcios que  \nfacilitam a recupera\u00e7\u00e3o ativa, recupera\u00e7\u00e3o esta que faz diminuir mais  \nrapidamente a concentra\u00e7\u00e3o de lactato.\n\nNa perspectiva de Weineck (1992 in Carvalhal 2002) a recupera\u00e7\u00e3o ativa\ndeve  \nefetuar-se o mais r\u00e1pido poss\u00edvel ap\u00f3s a competi\u00e7\u00e3o e a dura\u00e7\u00e3o dos  \nexerc\u00edcios n\u00e3o dever\u00e1 exceder os 45 minutos.\n\nCarlos Carvalhal (2002) em um estudo realizado sobre a recupera\u00e7\u00e3o no  \ntreino do futebol de alto rendimento, analisando os dois dias ap\u00f3s a  \ncompeti\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito da recupera\u00e7\u00e3o do esfor\u00e7o, concluiu que das 5 equipes\n \nde primeira divis\u00e3o de Portugal analisadas, todas realizavam apenas um  \ntreino nos dois dias seguinte ao jogo, estando a corrida cont\u00ednua presente\n \nem todas estas sess\u00f5es de treino. A maioria dos treinadores treinou na  \nsegunda-feira, assumindo um jogo no domingo.\n\n___________________\n\nOutra postagem:\nTER\u00c7A-FEIRA: RECUPERA\u00c7\u00c3O ATIVA\n\n(Novamente o Sr. Rodrigo Poletto plagiou de maneira integral a postagem,  \n\napenas retirando o que lhe convinha, \u00e0 semelhan\u00e7a do exemplo anterior)\n\nUm trecho:\nNo Brasil, quando falamos de treinos de recupera\u00e7\u00e3o ativa, quase sempre  \nfalamos daquele tradicional treino regenerativo onde o atleta realiza  \ncorridas cont\u00ednuas - (quase sempre superiores a 20 minutos) seja no campo \n\nou at\u00e9 mesmo em esteiras de academias. N\u00e3o raras vezes vemos jogadores de \n\nfutebol a fazer hidrogin\u00e1stica, nata\u00e7\u00e3o, sess\u00f5es de alongamento e  \nmassagens. Tais procedimentos, reconhecidamente aceleram a recupera\u00e7\u00e3o  \nmetab\u00f3lica do jogador, justificando assim, para a maioria dos treinadores,\n \nsua utiliza\u00e7\u00e3o j\u00e1 que neste dia o prop\u00f3sito \u00e9 \"recuperar\".\n\n______________________________________\n\nOutra postagem: Exerc\u00edcio - Aquecimento\n\nMesma coisa, plagio integral, apenas retirando meus creditos, onde na\nminha  \npostagem coloquei: \"Abra\u00e7os, Julian Tobar\".\n\nTrecho:\nMomento: Propens\u00e3o \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o defensiva e ofensiva.\n\nPrinc\u00edpios: Princ\u00edpios do Modelo.\n\nSub-Princ\u00edpios: Mobilidade, Press\u00e3o e condicionamento de marca\u00e7\u00e3o,  \nCobertura ofensiva e defensiva, Equil\u00edbrio, Concentra\u00e7\u00e3o.\n\nGrau de Complexidade: Baixo.\n\nDia da semana: Qualquer (depender\u00e1 do tempo de dura\u00e7\u00e3o e espa\u00e7o).","infringing_urls":[{"url":"http://rodrigopoletto.blogspot.com.br/2011/01/segunda-feira-recuperacao-passiva.html"}],"copyrighted_urls":[]}],"tags":[],"jurisdictions":[],"action_taken":"Yes","language":null}}