{"dmca":{"id":35263,"type":"Dmca","title":"DMCA (Copyright) Complaint to Google","body":null,"date_sent":"2012-01-19T05:00:00Z","date_received":"2012-01-19T05:00:00Z","topics":["Copyright","DMCA Safe Harbor"],"sender_name":"Paginas Telefonicas, S.L","principal_name":"Paginas Telefonicas, S.L","recipient_name":"Google, Inc. [Blogger]","works":[{"description":"Caso 1: Copia integramente el texto que  \n\ncomienza con:\" El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 7 de Enero el concello de A R\u00faa celebra\nsu  \ntradicional \"Festa da Empanada de Costrelas\".\n  La fiesta dar\u00e1 comienzo a las 14.00 horas bajo una carpa climatizada  \nsituada en el Campo...\"\n\nCaso 2: Copia integramente el texto que comienza con:\" La gastronom\u00eda  \ntambi\u00e9n est\u00e1 ligada a este evento siendo los callos y las fanecas fritas  \n\nlos platos m\u00e1s apreciados y buscados en estos d\u00edas...\"\n\nCaso 3: Copia integramente el texto que comienza con:\" Jueves 19 de Enero:\n \ncomo cada a\u00f1o este d\u00eda se celebrar\u00e1 la tradicional Festa dos Fach\u00f3s; la  \nfiesta dar\u00e1 comienzo a partir de las 19:00 horas y se...\"\n\nCaso 4: Copia integramente el texto que comienza con:\" El pr\u00f3ximo domingo \n\n22 de Enero se celebrar\u00e1 la tercera edici\u00f3n de la Festa do Marisco do  \nCortello en la parroquia de Bembrive. A partir de las 11:30 horas...\"\n\nCaso 5: Copia integramente el texto que comienza con:\" Viernes 20: dar\u00e1  \ncomienzo la degustaci\u00f3n gastron\u00f3mica de los \"rix\u00f3s quentes con filloas\"  \nbajo una gran carpa climatizada. Los asistentes podr\u00e1n degustar un plato\nde  \nchicharrones con filloas a precios populares. A continuaci\u00f3n...\"","infringing_urls":[{"url":"http://nosvamosdefiesta-pulpito.blogspot.com/2012/01/xi-festa-da-empanada-de-costrelas-en.html"}],"copyrighted_urls":[]}],"tags":[],"jurisdictions":[],"action_taken":"Yes","language":null}}