{"dmca":{"id":26358,"type":"Dmca","title":"DMCA notice to Google, Inc.","body":null,"date_sent":"2012-04-15T04:00:00Z","date_received":"2012-04-15T04:00:00Z","topics":["Uncategorized","Copyright"],"sender_name":"SILVIA VIODES","principal_name":"self","recipient_name":"Google, Inc.","works":[{"description":"Trata-se de um material sigiloso que envolve outra pessoa que pode ser identificada pelos dados citados, sofrendo danos s\u00e9rios com isso. N\u00e3o autorizei a divulga\u00e7\u00e3o e solicito a urgente retirada do material.\r\n\r\n\"Data de nascimento: 03/06/1959 Idade: 48 anos Estado civil: Casada\r\n\r\nNatural: Tapero\u00e1-Bahia Escolaridade: 3\u00ba grau incompleto\r\n\r\nProfiss\u00e3o: Oficiala de Justi\u00e7a\r\n\r\nRespons\u00e1vel: \r\n\r\nSolicitante: Professora Silvia Viodres\r\n\r\nFinalidade: Auto conhecimento.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nDescri\u00e7\u00e3o da Demanda\r\n\r\nA paciente \u00e9 Funcion\u00e1ria P\u00fablica Estadual e desempenha a fun\u00e7\u00e3o de Oficial de Justi\u00e7a, na Comarca de Valen\u00e7a. Durante a semana cursa Psicologia na UFBA, em Salvador, tendo que fazer o percurso Salvador-Bom Despacho - Valen\u00e7a, tr\u00eas vezes por semana para trabalhar e tamb\u00e9m nos finais de semana exerce a fun\u00e7\u00e3o de Oficial de Justi\u00e7a, para compensar as faltas semanais. No per\u00edodo da aplica\u00e7\u00e3o dos testes queixou-se que estava sentindo dificuldade na elabora\u00e7\u00e3o dos trabalhos da faculdade temendo assim, n\u00e3o obter aproveitamento satisfat\u00f3rio das disciplinas exigidas no curso. A sua principal queixa era a falta de concentra\u00e7\u00e3o nas aulas e em casa, nas leituras dos textos. Vive sozinha em Salvador, nos dias de s\u00e1bado e domingo tem a companhia de sua filha de 12 anos, em Valen\u00e7a. Tamb\u00e9m estava vivendo grandes conflitos em raz\u00e3o do final do seu casamento e dificuldades financeiras em virtude das mudan\u00e7as provocadas pela separa\u00e7\u00e3o. O trabalho exige muito esfor\u00e7o f\u00edsico, o que provoca um estresse f\u00edsico e mental, comprometendo tamb\u00e9m as rela\u00e7\u00f5es sociais e intelectuais. Queixou-se de irritabilidade, ins\u00f4nia e fadiga constante, al\u00e9m de um dist\u00farbio na tire\u00f3ide o qual requer tratamento espec\u00edfico...\"","infringing_urls":[{"url":"http://dc366.4shared.com/doc/CNKnmRfU/preview.html"}],"copyrighted_urls":[{"url":"http://dc366.4shared.com/doc/CNKnmRfU/preview.html"}]}],"tags":[],"jurisdictions":[],"action_taken":"Yes","language":null}}